大家快d 係twitter 杯葛花木蘭

【杯葛花木蘭】

事緣花木蘭演員劉亦菲於微博撐香港警察，然後喺 Twitter 畀鬼佬圍攻，而家揀其中一個畀大家入去 Retweet，Retweet 時加返 #BoycottMulan 同 tag 返 Disney。

有人發動，我哋出手幫忙就得，Twitter user gogogo!!

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

［升級］萬人入迪士尼要求杯葛《花木蘭》一定引起國際關注

入埋迪迪尼正門和理非
狗夠薑開tg就上梗全世界頭條
全球杯葛

投訴花木蘭 retweet , up Reddit , fb, email template , ig template 大全！！

突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

721 811

push

多謝D鬼佬